有幾多人仲記得Draw Something呢個app?

好耐冇玩過

有間垃圾公司想返生高價收購左佢，點知攬炒左

個時唔知Shaq係奧尼爾, 估極估唔到

幾得意隻game,後期越整越廢

果陣成日同女女玩